過埋poly呢次 大家唔可以再玩陣地

明明呢五個月Be water
班狗無辦法
無端端玩死守 d缺點出曬來
真係唔好再陣地啦
Be water啦

手足

入一入嚟，長盡分析

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

正視聽 手足 不是自首 不是投降

上善若水

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

血的教訓
軍備，心態不對等下，幾多人都係守唔到